M記食個早餐， 半間老麥 d位都比唔係食野既人坐住

屌呀

老麥都識做無乜冷氣，又熱

d人仲唔走

其實應該轉型做入座收費